香港嘅兩性問題歸根究底都係因為啲港男廢

不服來辯

拉

估唔到咁快就出現

港男係乜 就係乜都唔得淨係識噏

港女想嫁有錢人又要十項全能
毒撚咪又係想要大波靚pat長腿生得靚要聰明但要識扮蠢仲要就得人之餘識煮嘢做家務煲湯一時小鳥依人一時獨立嘅女人
毒撚追唔到女就覺得人哋係港女眼角高拜金臭雞，港女嫁唔出就覺得男人無用無上進心又不解溫柔
其實根本係香港人嘅共業
但問題係好多毒撚莫講話拍拖，連女仔手都未摸過就講到自己情聖好了解女人咁款
如果香港男人真係咁優秀就征服全世界女人唔會有a0青頭毒撚出現啦
事實係港女毒撚根本係累鬥累
話港女質素低，毒撚咪又係口震震無膽溝女先要焗望港女吞口水

支那妹Aggressive 啲 定港女Aggressive 啲 ？

唔識支那妹或者你熟啲

根本就係，港男冇大志又頂爛市。 對住豬西都可以流哂口水，搞到港女冇波冇蘿都可以吊高嚟賣。
又唔會振夫綱，女人做錯都唔出聲，咪比女人食住囉。
不果呢班港男係抵死，自己攞黎，係感情入面始終都會係Loser.
樓主係alpha male就唔好理港男呢種beta male咁多野，由得佢地死啦。

pish

問題係佢哋搞到成個生態都衰曬

香港有乜野兩性問題？？

食撚屎啦死gay佬

我邊忽gay

會唔會香港太少人生得靚？台灣好似周街靚女

少部分啦，9個月前都可能認同你講既野

唔覺，我一直都覺得港女論樣絕對係世界一流，係身材輸蝕啲

兩樣嘢其實冇關係，一個感情失敗嘅人一樣可以上前線，反而多數有女嘅先唔會上咁前